各位手足，今日天氣炎熱，請多喝水

津露

蓋CHING 貢早

豬sir

豬sir!!!

豬腳

拉車

豬sir請不要打我

豬肉sir 曬到俾熟肉

豬sir叫你班手足唔好打咁大力

十卜

開緊冷氣 好撚爽